(FCed) 走! 金鐘有大陸人著黑衫準備搞事!

來自網上圖片

push

雖然唔知你fact check左啲咩
但係可以叫走金鐘班人都好